OP 872話

咁快

自己滅自己團

三眼女係邊

付付碌碌又走到

套路 一切都係套路

貝吉

長麵包唔係小角色

貝吉臨走棟個牌

貝吉擦人氣

再次唔係有主角光環隨時滅團，照舊不自量力，對熊差d滅團加死阿哥之後都係咁戇鳩

正式比路飛膠化

又有新acc?

好悶

分分鐘勁過三將星
話哂係叫大媽開團既人

Germa 66唔係成個國家開咗嚟咩
呢話又冇題

是但啦

井佢line叫我開

吊big mum就咁跌死有沒咁廢
凱多空島跌落黎都未死得

嗯，到依家都完全唔明點解要暗殺杰爾馬？

跌落海浸死?

下集大媽應該食晒d仔女

同我食咗個糯米仔去

以佢宜家成座山嘅體型食曬成個島啲人仲有位剩

卡塔庫栗：為什麼我會在媽媽的肚內？

冇咁易走甩
布琳未講 山治同佢屋企人關係未搞好

凱撒係3個分鏡，分別講咗成3次再見，都冇人理佢。

可憐

下幾話:66上船 用高科技武器同bigmom了斷

二將星vs大媽 追貝吉果隊最後實仆直 貝吉極有可能同佢本身既海賊同盟會合

66做戲果一期係邊
戰車知唔知邊度可以追返？

伽治係做左好耐戲

大媽食撚屎
不過唔會咁易完結 到時漁人島唔知有無事

除左cp0之外應該冇人知係玉手箱爆炸

可能摩根斯會爆料？

大媽發癲 路飛返轉頭幫手 變恩人 最後無事

神官？

天龍人？

Germa班友真係好撚柒
比佢地轟烈戰死算啦
唔計家姐

邊期開始

貝吉點解要殺大媽????

件死肥婆又想發癲

覺得長面包一個
都夠草帽接近團滅

上集薩波出現嗰一幕喺咩事？

尾田假想劇情

大媽同加治係相對
大媽係無得救，佢失控就遷怒，可能會拖住左兩個仔女，加滅左自己一部分

不過係諗過塔一斷，即刻順利成咁
完全脫離左包圍，照計其他人落下軌跡差唔遠，可能因為其他人唔識飛？

而家順境得濟

臭趣味

👍👍

依個角色唔知想點
又唔知有咩用
壞到出汁
但又多可憐戲份

because he wants to become famous

典型仆街性格
但伊篇有洗白到
守信
對老婆部下好

我分唔到Germa66 定十二少柒啲，巴打們有咩心水

但堆子女仲好愚孝，明明大媽一發瘟乜人都殺
仲有獅龜 蛋蛋咁忠心既人

而家可能等面包佬爆返當年件事
或等萬國扭曲既理念曝光

明明都係隨便殺人
路飛當獅龜係朋友，差尐比佢殺左路飛當無野同人fd左

FF覺得大媽同黑胡一樣有兩個果實 大媽第一個果實應該係暴食之類 發作會變到好勁 食能力者會獲得對方能力

七大罪惡魔果實

感覺好似好唔合理咁

應該會再講返大媽細個果時嘅事

個蛋糕島冧落黎講到好恐怖真係會死人咁
大媽團班人咁嘅實力點解會驚呢啲意外

諷刺緊大媽

驚大媽會發癲就真

14果頁真係有條友好撚驚嫁

凱多又大件又殺唔死，會唔會同大媽一樣係實驗兒童？

有講過大媽係實驗兒童咩

有無人知布琳係邊

佢真係好撚正

想佢繼續留到凱多篇，呢個角色咁有趣，想睇多D佢俾人蝦嘅劇情。

封面係咪尾田突登用兩種新舊畫風畫

唔係，佢一時唔小心

食唔到"結婚蛋糕"誓不罷休。。。
除非變到出嚟，如果唔係大媽成團人真係凍過水了

屌大媽係巨人族呀
返去重睇啦

一路以嚟大媽篇我覺得都唔差
但係尾田好似set到件事太難自己都諗唔到點走佬好
就攞個玉手箱直接爆炸然後走佬hea尻我地

係囉 ， 漁人島set到而家，尾田真係hea到呢

重睇plz

重睇啦柒

我巨你老母咩，你個龜頭就真係巨啦，重睇啦

someone just want to watch the world burn

完全用恐懼統治嘅暴君

唔係，舊畫風20年前畫定，打算20年後再用

好高wor，個個凱多咩

唔知點解睇長麵包好唔順眼

佢對手係羅定zoro

Me2
太幕後黑手feel
隱藏左咁耐

俾著你係ifc最高個層 突然成棟樓爆炸 自己跌緊落街 話知你幾勁啦 唔識飛要驚跌死仲要驚俾棟樓壓死 實嚇到傻啦

個時比卡都好大 但卓洛都未驚過

？？？黑人問號？？？

作品未有講明係實驗兒童(?)，係fans推理出嚟
父母係人類，臨走隻艦疑似政府戰艦，政府疑似做過兒童巨大化體驗

大媽明顯同凱多交過手先話路飛殺唔死佢
大家都巨型同刀槍不入，真係好似
唔知當時打成點呢

大媽基地大混亂
基德係咪可以逃獄

大媽基地關基德咩事？

吓？

唔肯定有冇記錯，不過基德好似係輸左比凱多下馬？

睇黎好多人都要重睇
個個係到亂嗡

山治年...山治連一場正式嘅架都未打過
臨走俾佢威返鋪得唔得呀

早幾集咪好型棍咁企上餐枱囉
仲想要啲乜

跟住青雉可以搶返元帥黎做

66點走佬？

識飛？

冇野了

遠狗

山治年=2016

呢個post正 勁多人9up

應該最後又用風炮走

雖然糯米係反角
唔知點解好中意佢，比餅乾

凱多咩？記錯啫

錯得好緊要 基德只係搶過大媽啲船

起碼都要斷返條骨先收貨

基德輸左俾白胡子呀，重睇吧屌你老母

Yes 白朝輸比黑胡 所以基德落咗黑胡手啊 重睇啦

山治入咗新世界之後有咩貢獻 以前明明佢只要唔係同女人打其實幾型 司法島又靠佢食腦開門

可能講緊成個大媽團會死剩6,7人呢

貝吉 係咪 壞蛋掌門人黎？

大媽篇好快就完,跟住就到世界會議,好期待世界局勢

果隻新聞天鵝一定整大新聞,講路飛成日搞亂四皇大老母PARTY,仲成功走甩

跟住懸賞金應該可以升多1億?

痴撚線
講實驗兒童同巨人族嘅都係傻鳩

超新星一痴埋路飛度就膠化哂 羅同貝吉

入去搞串大媽個party 拆埋大媽個主島 甚平背叛大媽加入草帽 同貝吉結盟暗殺大媽 又同羅結盟 成團起碼升多7-8億 一陣卓洛又搞串埋凱多 升多5億都仲得
預路飛升多1億5 甚平入團變5億 山治升1億 娜美 骨仔多5000萬 chopper多50吉里

睇睇下真係好撚似低能弱智 下下都失控發癲
可能大媽海賊團真正既四皇唔係只有大媽 而係有係長麵包 大媽強勁肉體+長麵包足智多謀

大媽都係比長面包利用
成為四皇背後既男人

佢地兩個究竟有無瘋狂交配？

長麵包之後一定有戲份

玉手箱放炸彈個人魚軍好撚明顯要買起偷玉手箱方圓一百米既人，屌你老母核彈咁撚勁

威力咁大，開箱個下分分鐘炸死埋白星

都唔見個cp0比佢炸死

而家路平係咪都係cp0?

唔知長頸鹿果d點呢